(有圖)唉！換床單見到唔應該見到嘅嘢！好嬲！

話說今日7月1日，紅日假期，諗住同條仔開心下，開心之前，發覺條仔有半年無換床單 咁諗住比個驚喜佢，幫佢換張靚靚床單啦！跟手一拉起張床單，就見到一達達好似M血咁！就心諗男人老狗學人黎M?
之後諗深一層，啲血一定係佢之前女朋友啲處女血啦 一諗到就好撚嬲，跟住一手掉撚爛左部Iphone7.
我以家好煩，究竟我整唔整iPhone 7 好呢？

PS: 男朋友溝我果陣話唔鐘意女人！

明晒

玩得多瀨到周圍都係
淨係打字都想嘔

明顯唔係血啦

整電話既先達二樓
hehe 既上錯forum

屎漬黎架
吉錯總掣鏢撚晒shit

又幾似屎污跡 btw hehe 都好呷醋

gay

你自己被爆肛唔記得咋

屌到爆肛

有冇諗過吉到痔瘡

認真答 唔一定係血黎

應該屎黎 就算係血都係痔瘡流

This

分唔清到底你係想扮潮文
定係想表達你係gay

Diulama真係無處不在

有眼耳口鼻

英女王

屌原來gay post

THIS

個d精黎架 長期打 乾左就會咁

一講再望多次就好覺

認真答你 口水漬

屌你磨刷力

痴線咁好想像力 (原來我都唔差)

CLS...華生

睇左一陣先明

女皇顯靈

顯靈?

10後？

英女王...仲有兩面都係公

一滴滴, 量不多, 可能無色/淡色, 非同一時間造成, 粘度有差異

有埋圖直接俾你睇仲要一陣先明
慳返打字既時間去book個期驗下個腦同對眼好過啦

似咩

差個鼻唔夠尖 同埋有雙下巴

THREAD

對唔寺
背脊爆瘡咋bb唔好諗多

口水漬黎架

似而家年紀大咗個款多啲

認真答你，精漬嚟

有時打完丁廢事落床扔紙巾，擺係枕頭底第二日就會咁

只可以話你男朋友同我一樣污糟

gay test

流鼻血啫 唔好諗太多 帽事既

汗漬黎 佢係咪成日唔著衫訓

我果張都好多呢D